如果VIUTV拍套 喪屍 或 疆屍劇, 你有情節想睇?

如果一次過出現大量密集喪屍應該好高成本拍,
所以不如SET感染率低D, 9成會自然變返普通人, 1成會永久做喪屍

其中一條線可唔可以係水上人開船去左荒島住?

日日都有班藍色，綠色，間唔中有啲 level 高啲嘅白色周街行，邊洗搵老臨。高級嗰啲仲識辦人，講野好叻，因為睇得多獎門人。 完

viutv 敢咁直接咁大把人睇 但

或者上山住, 未日撚, 帶埋之前買落既幾千罐罐頭

angela 杜小喬 疆屍3p

可摸耳有李屍朝鮮一半質素

佢都好多暗示野。算係咁架啦。明嘅就會明，唔明嘅繼續 cctv>b

劇情重要過特技 好多翻拍都只係賣唔入流既所謂CG

可以學下鐵血戰士S咁
主角一起身就發現自己係一個不知名既地方
可以係孤島, 可以係一個公園. 可以係一個森林, 搵出口既途中撞到唔少其他生還者同發現喪屍, 之後撞到d 25仔/ 強姦犯/ 殺人魔想殺鳩埋其他生還者呀, 或者撞到個博士或者發現研究所之類, 發現原來d喪屍全撚部都係實驗品, TO BE CONTINUE....之類啦屌

總之就係要拍到每1~2集就要人思考解迷推斷劇情既發展, 拍十零集, 應該炒得熱既, 反應好就剪個OPEN ENdING出黎頂癮

殭屍扑野

拍唔係問題。一定要有娟姐

如果用今日嘅CG翻拍我和殭屍

想睇BB變喪屍，喺地下爬嗰d

其實大台已經拍梗

所有驚犬去一次聚會中晒毒

Boss集結哂班喪屍去做運輸走水貨同做網絡打手

好似笑死人凶間果類 都夠做

波士要係三文魚喪屍咬住一個又一個既日本人
要有武士刀,關刀, 外星人
羅莽大叫:「三文魚,我要斬死你呢個仆街」

Nice try ViuTV

我個人最鍾意呢套合家歡

涼立淫果件美籍紅衞兵

魔星（厄爾尼諾）會急速老化